[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2887)

阿爾
愛死你

2-1 同我頂撚實
2-1完場派100屌你老母

屌你老母利記

[沙地联1]艾納斯 2-0 華斯爾[阿联酋超9]

阿爾咁都有得cup

Lm

LM

lm
買好多？

lm

火車頭追和，ok?

我

買左1000 屌你！
頂實

下場

唔得！

巴同我入第2球

巴塞入返2粒先好冇

2比2 3比1都得

老漢點 贏未

我屌你垃圾火車頭 唉

巴出局

支持

我串埋巴狗屌

刷角未 無啦啦停角

有冇火車頭手足以為轉左盤就要開下盤

巴狗手足死晒？

美斯入返球先啦

我真係唔敢買過關

成班戲子

係時候入角細

咪係 上啦

勇者無懼

我屌 下盤針 垃圾火車頭

巴塞d人唔識斬波

巴盤。13.5

冇眼睇 訓了

刷角未

係度轟左落巴塞盤 走盤都夠架啦

屌 真係買撚左巴狗
追和 反cup ok?

仆街喇
啱啱醒起
講親派錢都派唔成
屌 腳震

古仔走啦屌你老母 柒撚到

痢個場跣撚到

成地精

和到都贏

唔係掛 冇買都抵睇呀呢場

買左客盤客勝

比狗會屠

角呢

巴半場追和先

唔work嫁呢招

小花醒未

完半場8c ok?

半6唔錯
半10我先驚

巴塞咁都輸一世黑名單

猁狗又嚟秒入撚半大手足

追左角大?

成場得佢醒左

美斯 cls

艾雷恩妹完未

火車頭 食屎啦

巴ng跌到

美斯一拎波 456個人跟佢走

Ok

又傷一個

利記又傷
屌

唔係 我9.5b
逢親半10 半12
下半都冇好下場
半12可以全14

點啊又傷

小花入到波未

戲子又嚟

又跣腳

撚狗咁 cls

傷左 美斯快手456啦

走啦屌
傷就換

一車車巴塞送入馬會有入冇出

下半場玩到佢利狗冇哂力

美斯入未

入左13.5b

比啲信念先 猁依家成隊傷兵加返注巴反杯先

個NG唔係要叫成場啊

傷就走啦

又冇事

就黎唔夠人要派靚仔

火車頭

兩隊又撚半大手足

疤會刷既
利啲仆街仔又唔知
半2全5屌晒佢地老母

又玩半7

死巴狗屌你老母

之後4隻都係疤刷
我信疤想追和既

嚇撚死

7c

777777

利上場比美斯射到驚

Biggay差啲自爆

火車頭又... 唉

7

利下半腳軟啦 咁逼搶法

巴走盤當贏

屌你個西 巴狗走盤都難咁既勢

戇撚鳩入一球俾人追番兩球

vidal想要歐聯想到精力都出埋

-6

企鵝咁

痴鳩線

-7c

唉 無啦我地

扑暈自己，巴反杯叫醒我

少注買左支持

買完先知隔離位神人買左13.5s

一齊羊

個個係咁仆街悶撚到

揸緊個信念

垃圾火車頭出局啦 抵啦 垃圾

你可以長眠了
Gel定都得

上半場已經補4

想買和 搵人屌醒我

索柏老漢入波未 有無手足買左

咁都悶

哇屌補到入？

睇nba先得

呢5分鐘真係悶左啲既

[伊拉联4]薩烏拉(中) 2-1 索柏阿罕[伊朗超7]

3串1左
屌即jump 2:1

輸撚埋

疤出名唔刷嫁喎

兩場亞冠都係杯 點玩呀屌

咁都黃

兩隊主盤
正

阿爾cup到又到索柏輸2串1左

屌你我阿爾串索柏 屌

屌 索柏

阿联酋超4]阿爾華達 3-1 塔什乾火車頭[乌兹超2]

巴唔似和到 輸波出線

屌你火車頭

好快3隊

阿爾3-140-1都無用

哇屌

大波

屌 點賭

完全冇心攻

真係垃圾黎火車頭

巴可唔可以學下人反cup

美斯今日差d角度

又差D呀球玉

亞冠終於唔輸錢
今日大勝日

呀屌

短腳狗

8c -2 -6

[卡塔尔联4]艾雷恩 0-1 伊蒂哈德[沙地联11]

亞冠波俾狗買

8C

大jump日
一場上一場下
伊拉克 贏 伊朗

亞伯老漢追和ok?

一隊絕望 突然反cup
一隊諗住穩陣 比人cup

-6c

訓左唔記得買
宜家只可以買個入球2.5大

屌你老母亞冠 呢啲閪杯真係唔敢買了

幫嗌

屌你老母硬漢

猁疤補4咁都開唔到半大
買半大驗腦啦柒頭皮

亞冠black list左

小花

又神救屌

半8屌

嗰下個波彈前左半步

美斯一下穿哂

蘇狗你話你做緊乜9

巴塞入啦快d

咁都叫空門

屌 Jodi Alba咁都唔入

想買利晉

巴快啲入返兩球先啦

2-1頂實都派唔成

講笑
阿爾贏既
下面頭10抽1派100

阿漢cup上cup我都派100 屌你老母

疤睇住嚟踢

猁開始冇力 陣間下半場巴返黎屌到猁反皮

今場巴塞把握力差左d喎

lm幫我捐去匡智會
想驗腦

屌一派錢個個蒲頭

巴追和反cup集氣

-2c

下年

上個po留左求派 買左對家對到傻

美斯快啲入返粒先

係咁㗎啦

4x1 斷索柏
求追和

半8了

阿伯屌

疤有威脅既組織都係要美斯 艾巴 拉傑迪搭路先有
其他人比波 一pat屎咁

唉屌你老母 伊拉克贏伊朗？

一樣屌佢

買左4.5黃牌大有機會嗎

戒啦亞冠 閪到咁

望就望利狗冇氣

而家抽 等等我

屌你老母古天奴廢到

5x1 斷索柏
求追和

你都識講龍門出左 點空龍

其他亞冠開哂
爭佢

呀伯臭汗杯啦屌

屌咁夜你都仲睇緊波

2串1斷佢

話就話仲有45分中比巴塞追和

實際上巴塞75就會收油

索柏阿罕仆街死

Gchi

但都唔係空門掛

[卡塔尔联4]艾雷恩 0-2 伊蒂哈德[沙地联11]

巴反cup 一世球迷

疤狗上半場幾球機會波有得射都唔射
係要回傳益美斯
唔係一早入兩粒啦屌你老母

美斯有乜用

gel定頭收錢
冇錢收根本冇可能

西亞全大日屌

索柏cup佢啦屌

艾雷恩頂實個細please

Me

索柏阿漢比啲力水cup啦

On9
走盤當贏

我都係咁話

阿伯大船原來

唔該哂

索柏阿漢反CUP 一世球迷

同路 索柏 屌到你反cup

識玩

阿漢分組賽未撚輸過
呢場佢輸真係仆街嚟

13.5B OK?

cup佢老味

想要

呀漢輸半都好呀...

13.5b定s
有無角球大師比少少提示

想問下手足 幾大
你d po好風趣

13.5s

S

個個po都咁撚多負皮

小注睇波算

巴贏派100

Hi

留

最鐘意對家貼飛

巴快反cup

無時間啦 阿漢出絕招未

2場都cup

母親的決擇 13.5 s 定b

買左巴求走盤

希望

唔理我？屌你牙

半場8角，跟亞冠既盤路，下半場應該無限角

巴狗 呀漢 贏盤 5抽1 500 屌 冇時間了

好

same road

驗眼

屌你老母 爆炸未 伊朗隊

又無我份

good

No me

頭10嘛 你第12

繼續對攻 13.5b gel定

抽中位手足
：窮呀屌你個閪
04:15前唔留TG重抽

屌你精留水 唔覆我

做乜

我想買b
姐係會開s
信我

索柏亞罕仆街死啦

重抽我ok?

阿漢輸半都照殺啦收屍都好

你都唔喺頭10

索柏Cup到我揀1個派300添啊

巴塞屌你！！！

21有留 雖然唔係21

等接收旺氣

巴塞贏6.2要了

車萬五先

巴塞走盤派一

換左沙短

BB 派我好冇

索柏阿漢 巴塞 反CUP 一世球迷

屌 老母換羅拔

阿漢入返球先啦

你個名jm9

cup

巴盤手足已經定目標係走盤？

重抽我啦

Obviously

我了

呀伯 10分鐘 2:3ok?

9c

9C -1

9999

新一年做新既熊仔

索柏亞罕追和直播自含

9.5b 手足 準備

屌你老母 追和反cup

秒c

低級技術

14.5b

好搏
13.5b都驚緊

-5c

冇事 信念

再唔贏又針

實開到！

14.5 升水未

1.98啦

巴入波啦

開波之前同朋友講巴塞嗰個10.5C b中撚硬
點知唔記得買

普普派我

門關起的一刹
✅✅✅✅✅✅✅✅✅❓❓❓❓❓

10c Cashed

索柏亞罕唔追和輸多粒算啦

10c

勁到

10C

恭喜

入緊嗰陣10c 屌馬會

巴塞又想自爆屌你老母

係見有9.5先買
10.5初盤就不了

黑前鋒

屌你老母索柏

屌

家下無即場咩

嘩屌差D2-0

Vvd勁撚到

唔得 要1-1

神救
嚇撚死

So9廢到呢

又係So9

巴塞快入

2邊個龍都好勁

上力啦巴塞

比我一定10.5
屌訓過龍乜撚都無買

殺撚曬大波

15.5b已入

索柏仆街死

咁勇

點解次次都見到你訓過龍

癲到

巴狗準備重演番上年俾羅馬cup

12.5 13.5 14.5b

入未

求角球專家打救

較左兩點十
醒左又唔多想睇
訓番

2-0

巴塞冚家產未

屌 2-0 玩完

2:0

2:0 gg

猁必勝

好睇囉2:0

巴塞準備出局

嘩屌 利記

接下來精彩了

巴作客真係廢到

3-0就收皮？

痴撚線

加時..

加時

有加時玩

巴狗準備輸4:0番去啦

買盤又俾利害 買角又俾佢害

3-3加時

好野疤狗含撚啦
屌你老母

唉 屌

屌，巴塞ng炒左

又係後防派膠..屌你老母巴塞

屌好想睇
買少少利NG先

利利利

5皮巴塞手足

利晉得返5倍

4:0 輸埋佢啦 廢到

如果3-0 再加時逆轉既話又可以吹奏多幾十年

仆你個街 巴狗真係

巴後防到底做緊咩

巴塞條後防

我都炒左200
睇嚟高估左作客既美斯

買啦 個勢咁好 分分鐘反杯

[沙地联1]艾納斯 3-0 華斯爾[阿联酋超9]

有個巴字都成日比人cup

var?

準備一地精

2:0 正

嘩真係

屌 3-0

3-0

3:0...

3:0

屌買緊啊仆街3-0

痴線 3-0

cls

On9

利記咁就入左2球啦

巴咪繼續hea踢快撚啲追和啦屌

3 0

我猁杯硬

個場已經夠冼

疤

哇

屌佢老母

屌 買唔撚到

輸左佢啦

嘩屌

好撚野

Cls後防

嘩屌 13倍晉級...

利記要拎歐聯了

Allin 左160k猁盤可以了

輸撚左佢算啦屌

其實想講疤真係抵撚死，同上年羅馬一樣。
見自己首回合領先2-3 球，就鳩hea踢，真係被人追淨一球呢先認真守。
但認真守，又比對面整多粒，之後收皮

老母

要主其他了

第一次輸錢都咁刺激

想問吓猁盤gel得未

得啖笑

who need salah

屌你老母買巴塞嘅人去IFC啦

輸埋佢啦屌 垃圾後防

爆閘危險警告 ⚠️ 現正生效
疤狗快啲潛

利ng 1000000000%

防都唔防 無野好講

唔怪得開晉級 1.005

巴真係世界級

巴塞作客真係垃圾黎

0防守

屌你老味 疤盤有幾多買幾多 點撚知

嘩屌屌你老母 臭西 唔知講乜好

老母救世

冇人會買 放心

我希望我嗰2k得啦yr4唔做野要留低少少錢

有巴字都係柒

彪哥個波蛋會唔會調轉開

巴入一球得唔撚得

猁殺佢

猁CASHED

on9巴

疤真係垃圾嚟

疤輸多幾球啦吊你老母

Bet365買主勝 贏到3:0就派左

猁晉仲有2倍幾

利po有人買左 $2000

要等阿積士幫疤報仇了

真係想補利ng算

咁就抵輸啦

2-2阿漢！！！

疤又學上年歐聯羅馬個次咁

屌輸半算佢

呀伯臭汗絕殺 快D派錢比我買利狗晉

屌佢老母 場場都正路 係斷場乜撚野阿漢

死疤狗

輸半都殺啦

巴追和派3000

索柏阿漢詔追和都冇撚用,輸隊垃圾疤

話左巴塞作客垃圾

羅馬2.0

巴

勁

正是小弟 未完場唔gel住 我上星期發夢見到有隊紅衫4：1定唔知4：3
今日有緣見到就買左

索柏比多球

唔補飛? 洗唔洗補客NG

俾角我

14.5b又針 屌

發撚緊夢

利狗有冇可能捧到歐聯

求下疤 美斯比D火追返和

我都補左注

okay啦

你呀媽係女人

買唔到

一邊追和 一邊又輸多2粒 on99

過到呢關.. AJAX有咩難度...

無得補 其實我戒左賭幾個月 ac都刪埋 買真飛咋我

抵撚死
上半場妹到俾猁迷boo 諗住食撚硬

到時利狗又瘋狂打j

真

訓得教

快D 追和呀疤

未必 ajax作客肯定勁過疤作客

Feel到會5:1 好似當年psg個場咁 快買

冇啦 早抖啦

Ajax作客好撚勁

大佬彪今次彪析正確

角呢屌你

想追利ng
但又想睇加時

然後晏菲路成地精
利狗就會瘋狂打飛機話歐聯高英超太多，佢地目標其實係歐聯

抵疤狗出局 一陣

唉屌 14.5b針

睇住黎食 出局算啦

3.5s

角點買好

要跳樓了

屌你死疤狗食屎！歐聯黑哨咁多年唔使還？北京電視機有排你還！起碼十年入唔到決賽廿年歐聯無冠！見到死疤狗失落爽撚到仆街！

求水

巴晉熱到仆街
一定有波入

疤入1球利就要入2球

預見聽日怨婦痢全面進佔波台

呀伯臭汗仲未吹?

巴塞追和一世球迷

2 3ok？

救得一個得一個系列
3.5b我跟左

唔知咩事

猁迷鬆一口氣啦
出局都夠晒熱血
今晚啲精有著落

買咗客盤，可以點補

燒比你

lm先

光榮出局 主場贏返面子

2-3

如果4:1
係唔係巴出線？

無用了
串左疤既都針哂

4-0算啦

巴狗唔敢去 睇個勢似加時分勝負

補咁撚耐既喂

係

yes

冇了13.5b

巴入番球先

2-0之後無再刷角

中左求派想留名但唔係利迷
唔想係果邊留footage

冰左10分鐘角點搞

比多粒嚟

9.5B cashed
再比多3個4個我okay

拳王黎左睇波 唔怪得冼到咁

想疤出局了抵撚死

美斯有罰球

美斯罰球

亞冠又唔派..

3:0妹到完場ok?

阿漢紅牌

呢場波好睇到

呀伯紅

美斯真係勁撚到

冇角

同上場差不多位

12m?

補
補撚到100分鐘

11c -3

似no goal踢加時喎

你好快

-3

15.5b -5

上 全力上！

比多1個

12c la

補巴晉級先

12c!

12C

15.5b -4

支持利狗晉級屌你西

-2c 比埋我

再來3個

加油呀美C

12.5 -1！！！

爭氣呀so9
出啲力啦

岩岩13.5茅買

索柏亞罕完未呀

14.5

成日走寶既你

而加和緊

冇買爆角唔好追
一追就冰角
定律

呢隻利狗真係好醜

完

冇可能 想佢輸多兩粒

利申 all in咗疤

點睇河床

所以我先忍手咁耐唔入貨

13.5s點頂

手持15.5

12.5諗左諗又miss左

忍忍下場波都完

買左巴盤 利快踢垃圾巴出局

加油

3.5s 兩對唔敢玫妹到完場

13.5 14.5

唔係一定羊

嘩 吊 岩岩瞓醒3：0

班猁boo乜鳩

屌 on9 輸半

真心 就算輸錢
呢場波都抵睇

去邊玩好贏左10幾萬

就算輸都唔可以猁晉

派我

利狗入多球

2個月唔洗做

唱人k

派我PLX

Ggg 一樣

-3c

以為有角添

屌 食角

蔚山6.5s🖕🏻
蔚山7.5s🖕🏻
北京9.5s🖕🏻
14.5s

屌蘇狗比波佢都唔識郁

反手大師繼續

飛番轉日本

幾錢本

比多3c未屌

角

亞冠唔派冇得即場補飛了

ok 13.5s byebye

角！

13.5s頂佢老母

巴前面真係靠美斯

dllm 13.5s點頂

唔洗咁灰

買左2.5入球大 都唔夠輸角球錢

14.5企得咁硬

古天奴被換出

唔會半8全13咁on9掛

蔚山6.5s🖕🏻
蔚山7.5s🖕🏻
北京9.5s🖕🏻
14.5s
13.5s

全16

瑞士都正

我屌你牙場波好貴

無呀 番日本鋪頭 睇下盤數咁

起碼是但一隊入返球先有角

場波好撚貴 又要重新推過

同路

冇野睇喇 訓覺啦

支持16角

巴盤真係世界級伏

13.5逃生門

平手伏盤

點解仲有2.1

頂住呀13.5s

若要生活好

追唔追3.5b

第一日支持疤？

巴晉級特價時間

入波紅格對決 start

俾2c我

上 刷角

入埋13.5b 14.5b上啊

中大伏 仆街 同psg一樣 2年作客都係同一個劇本屌..

13.5想屌

屌啦

角呢屌

疤狗追和我假鳩插屎眼

高普好野 教訓兩條叛徒

奇蹟15c ok?

4:0未呀 送佢一程啦冇眼睇了

你地13.5b 14.5b就驚定
我揸緊15.5b

13

4:0

13c 4-0

4-0

13
Cashed 12.5

13C

仆街4:0

出局!!!!

比15角我

4 0

巴塞做咩事

4了

屌真係40

又出局

Cls!!!!

皇者利？

笑4

抵死啦

屌 yy唔好亂講野

冇訓到 好精彩

我屌

又黎羅馬2.0

痴撚線 歐聯之王利記

彪析越黎越準

痴撚線冇買又中

可以戒賭了

贏埋力做阿積拎冠

捱眼訓都值得

快開醒撚到。。。

利似50

3.5b咁都有得cash

奧歷子2 球 痴撚線

猁晉十幾倍嗰d睇緊樓？

比多12c ok?

今場真係抵輸

有冇手足入咗NG

但可以咁咩

呢球好撚狗

唔派咪貼

有冇人睇到達史做緊咩 拍手

我信耶魯巴
救得一個得一個系列

開角球 巴無人望

我買左巴都覺得抵輸
利狗摸到半個歐聯啦終於，如果夠運鏝最後一場自爆仲可以捧埋英超，雖然呢個可能性低過利捧歐聯

有 少注

巴2巴4輸哂
12.5b羊

撚爆疤信念

我有講利入多球

都話救得一個得一個

唔入波抵撚死

利頂住！！！ 超熱血

買左疤都想疤輸

2k晉級巴打準備收錢了

難啲 今場chur到咁 點踢狼 除非狼唔搞事乖乖地送3分

可以訓返教好了

出左咩

高普唔笑

心諗：屌 英超冠又無
入決賽又死

買巴塞真係抵輸 利記勁到

屌 乜都有可能啦依家cls 呢場真係

3.5全大

邊個話買巴塞 100 100咁買
多謝彪哥啦

召集左好多次
3.5b

巴西國際

巴要攻 有角了

好開針有人留意我

Cls

頂撚住

13倍主晉

14

14C

留意開
每次都加密po飛

依家巴塞真係狗咁既樣

蔚山6.5s🖕🏻
蔚山7.5s🖕🏻
北京9.5s🖕🏻
14.5s
13.5s🖕🏻

屌你老母輸撚哂

食角

阿積士同利爭了

變左罰球 食角

好波

13c 罰球黎

食角DLLM

見到你個名想屌尻你

食左角

屌你老母
熱血14c
好彩加多注500

食撚左角屌你老母

睇唔到你出 買左巴

我我我

屌啊

13.5s放棄

之前係問有人笑買利晉要驗腦

真飛就加密，篤手指既就係就咁打

屌 食角

蔚山6.5s🖕🏻
蔚山7.5s🖕🏻
北京9.5s🖕🏻
14.5s
13.5s

屌晒佢老母

-2角呀屌你

食角就冇了 針

比返隻角我呀

求你比多2c

快手整多幾隻角

奇蹟15c 屌你老母

拖時間 角呢

13.5 14.5 15.5b

屌我係買左1k利晉級姐 你都唔好拖到咁啦屌你老母

派？

-1-2

巴塞班人係咪唔識俾過頭波

巴我命令你入多1粒

奇蹟4:1好過

好落力 比你啦13.5s

如果大吉利是 疤入到球就好睇了

好攰個心好攰 叫人買疤果個訓得安樂d

有冇手足輸錢輸到識笑 見到4:0

13.5s頂佢老母
頂啊

origi入2球 做英雄了贏到就

Yy呢排輸好多？

笑緊
笑緊自己

13.5s頂佢老母
叫到完場！！！！！

我睇到想喊

無輸 但都笑左 唔敢追2 3 4球利 同埋晉級

同路呀屌你

祝佢輸成世

醒唔起呀妓個盤又係咁開

好想睇5-0

有冇角啊

唉$10燈埋

比多c!!

你仲差一角呀。仲碌地

食左隻 冇了

10$都針

13.5b唔係咁都開唔到呀

今日豬20呀

繼伊斯坦堡之夜利狗又可以用晏菲路之夜打飛機20年

仲未訓?

咪又係無英超

冇啦 未完咩

大炒巴狗

輸得好開心 第一次

疤要燒味 等gg

4-0個球個角球好陰濕
成班疤都未準備好

13.5 14.5 24

3.5s
亞冠派未呀

聽日有冇手足 買熱狗

角細又贏

14.5 快手開大

原來享受下球賽係咁正

求燈

角呀